「限聚令」算唔算違反《基本法》？

基本法

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

有冇法律達人講解下？

如果違反《基本法》有冇得告政府？

基本法只係一堆廢紙

自由唔係絕對

香港有法治？

成個政府日日都違反緊基本法個喎 限聚令好小兒科

有不安法！
唔怕！